# == 繁體中文‬
# -- chinese/tw
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ballroomdj-4\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: brad.lanam.di@gmail.com\n"
"POT-Creation-Date: 2024-09-09\n"
"PO-Revision-Date: 2025-01-03\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: ballroomdj-4\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 518374\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: en_GB.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 126\n"

#. CONTEXT: song editor: status msg: (song end must be greater than song start)
#, c-format
msgid "%1$s must be greater than %2$s"
msgstr "%1$s 必須大於 %2$s"

#. CONTEXT: configuration: the ACRCloud API Host
#, c-format
msgid "%s API Host"
msgstr "%s API 主機"

#. CONTEXT: configuration: the ACRCloud API Key
#, c-format
msgid "%s API Key"
msgstr "%s API 金鑰"

#. CONTEXT: configuration: the ACRCloud API Secret Key
#, c-format
msgid "%s API Secret Key"
msgstr "%s API 金鑰"

#. CONTEXT: configuration: configuration user interface window title
#, c-format
msgid "%s Configuration"
msgstr "%s 配置"

#. CONTEXT: starterui: basic support dialog: support option (bdj4 download)
#, c-format
msgid "%s Download"
msgstr "%s 下載"

#. CONTEXT: starterui: basic support dialog: support option (bdj4 forums)
#, c-format
msgid "%s Forums"
msgstr "%s 論壇"

#. CONTEXT: helperui: the window title for the BDJ4 helper
#, c-format
msgid "%s Helper"
msgstr "%s 幫手"

#. CONTEXT: alternate installation: window title
#. CONTEXT: installer: window title
#, c-format
msgid "%s Installer"
msgstr "%s 安裝程序"

#. CONTEXT: installer: label for entry field asking for BDJ3 location
#, c-format
msgid "%s Location"
msgstr "%s 位置"

#. CONTEXT: manage-ui: management user interface window title
#, c-format
msgid "%s Management"
msgstr "%s 管理"

#. CONTEXT: configuration: itunes: the itunes media folder
#, c-format
msgid "%s Media Folder"
msgstr "%s 媒體資料夾"

#. CONTEXT: playerui: main window title
#, c-format
msgid "%s Player"
msgstr "%s 玩家"

#. CONTEXT: MacOS: reason for disabling sleep: BDJ4 Player is Active
#, c-format
msgid "%s Player is Active"
msgstr "%s 玩家處於活動狀態"

#. CONTEXT: import from itunes: select the itunes playlist to use (iTunes Playlist)
#, c-format
msgid "%s Playlist"
msgstr "%s 播放列表"

#. CONTEXT: starterui: basic support dialog: support option (bdj4 support tickets)
#, c-format
msgid "%s Support Tickets"
msgstr "%s 支援票"

#. CONTEXT: starterui: basic support dialog, version display
#, c-format
msgid "%s Version"
msgstr "%s 版本"

#. CONTEXT: starterui: basic support dialog: support option (bdj4 wiki)
#, c-format
msgid "%s Wiki"
msgstr "%s 維基"

#. CONTEXT: configuration: itunes: the itunes xml file
#, c-format
msgid "%s XML File"
msgstr "%s XML 文件"

#. CONTEXT: installer: message indicating the conversion action that will be taken
#, c-format
msgid "%s data will be converted."
msgstr "%s 資料將會被轉換。"

#. CONTEXT: manageui: status message when deleting a song list/playlist/sequence
#, c-format
msgid "%s deleted."
msgstr ""

#. CONTEXT: database update: status message
#, c-format
msgid "%s files found"
msgstr "找到 %s 文件"

#. CONTEXT: installer: status message
#, c-format
msgid "%s installed."
msgstr "%s 已安裝。"

#. CONTEXT: installer: display of package status
#, c-format
msgid "%s is installed"
msgstr "%s 已安裝"

#. CONTEXT: manage ui: status message: itunes is not configured
#, c-format
msgid "%s is not configured."
msgstr "%s 未配置。"

#. CONTEXT: installer: display of package status
#, c-format
msgid "%s is not installed"
msgstr "%s 尚未被安裝"

#. CONTEXT: song editor: status msg: (song start may not exceed the song duration)
#. CONTEXT: song editor: status msg: (song end may not exceed the song duration)
#, c-format
msgid "%s may not exceed the song duration"
msgstr "%s 不得超過歌曲時長"

#. CONTEXT: validation: characters not allowed
#, c-format
msgid "%s: *'\":|<>^ characters are not allowed."
msgstr "%s: 不允許使用 *'\":|<>^ 字元。"

#. CONTEXT: validation: invalid time (hours/minutes)
#. CONTEXT: validation: invalid time (minutes/seconds)
#. CONTEXT: validation: invalid time (hours/minutes/seconds)
#. CONTEXT: validation: invalid time (hour/min/sec.sec)
#, c-format
msgid "%s: Invalid time (%s)."
msgstr "%s: 無效時間 (%s)。"

#. CONTEXT: validation: must be numeric
#. CONTEXT: validation: must be a numeric value
#, c-format
msgid "%s: Must be numeric."
msgstr "%s：必須是數字。"

#. CONTEXT: validation: a value must be set
#, c-format
msgid "%s: Must be set."
msgstr "%s：必須設定。"

#. CONTEXT: validation: slashes ( / and \\ ) are not allowed
#, c-format
msgid "%s: Slashes are not allowed."
msgstr "%s：不允許使用斜線。"

#. CONTEXT: validation: spaces are not allowed
#, c-format
msgid "%s: Spaces are not allowed."
msgstr "%s：不允許有空格。"

#. CONTEXT: playerui: button: reset speed to 100%
msgid "100%"
msgstr "100%"

#. CONTEXT: configuration: player: clock: 12-hour time
msgid "12-Hour Clock"
msgstr ""

#. CONTEXT: configuration: dance time signature
msgid "2/4"
msgstr "2/4"

#. CONTEXT: configuration: player: clock: 24-hour time
msgid "24-Hour Clock"
msgstr ""

#. CONTEXT: configuration: dance time signature
msgid "3/4"
msgstr "3/4"

#. CONTEXT: configuration: dance time signature
msgid "4/4"
msgstr "4/4"

#. CONTEXT: configuration: marquee: the accent color
#. CONTEXT: configuration: the accent color to use for the user interface
msgid "Accent Colour"
msgstr "強調色"

#. CONTEXT: update database: select database update action
msgid "Action"
msgstr "行動"

#. CONTEXT: the 'Mix' action failed
msgid "Action failed"
msgstr "操作失敗"

#. CONTEXT: manage-ui: menu selection: actions for song editor
#. CONTEXT: manage-ui: menu selection: actions for music manager
#. CONTEXT: manage-ui: menu selection: actions for song list
#. CONTEXT: playerui: menu selection: actions for the player
#. CONTEXT: starterui: action menu for the starter user interface
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#. CONTEXT: configuration: queue: whether the queue is active
msgid "Active"
msgstr "積極的"

#. CONTEXT: configuration: table edit: button: add new selection
msgid "Add New"
msgstr "新增"

#. CONTEXT: apply adjustments: adjust speed/song start/song end checkbox
msgid "Adjust Speed, Song Start and Song End"
msgstr "調整速度、歌曲開始和歌曲結束"

#. CONTEXT: configuration file: dance level
msgid "Advanced"
msgstr "高級設置"

#. CONTEXT: label: album
msgid "Album"
msgstr "專輯"

#. CONTEXT: label: album artist
msgid "Album Artist"
msgstr "專輯藝人"

#. CONTEXT: label: album artist sort order
msgid "Album Artist Sort Order"
msgstr "專輯歌手排序"

#. CONTEXT: label: album sort order
msgid "Album Sort Order"
msgstr "專輯排序"

#. CONTEXT: song selection filter: a filter: all dances are selected
#. CONTEXT: song-selection: filter: all dances are selected
msgid "All Dances"
msgstr "所有舞蹈"

#. CONTEXT: genre: a filter: all genres are displayed in the song selection
msgid "All Genres"
msgstr "所有流派"

#. CONTEXT: level: a filter: all dance levels will be listed
#. CONTEXT: level: a filter: all dance levels are displayed in the song selection
msgid "All Levels"
msgstr "所有等級"

#. CONTEXT: rating: a filter: all dance ratings will be listed
#. CONTEXT: rating: a filter: all dance ratings are displayed in the song selection
msgid "All Ratings"
msgstr "所有評級"

#. CONTEXT: configuration: write audio file tags: write all tags (BDJ and standard) to the audio file
msgid "All Tags"
msgstr "所有標簽"

#. CONTEXT: playlist management: allowed keywords
msgid "Allowed Keywords"
msgstr "允許關鍵詞："

#. CONTEXT: import from bdj4: error message if the target song list already exists
msgid "Already Exists"
msgstr "已經存在"

#. CONTEXT: configuration: dances: play the selected announcement before the dance is played
msgid "Announcement"
msgstr "公告："

#. CONTEXT: status: a filter: all dance status will be listed
#. CONTEXT: status: a filter: all dance status are displayed in the song selection
msgid "Any Status"
msgstr "任何狀態"

#. CONTEXT: song selection filter: filter dialog: applies the selections
msgid "Apply"
msgstr "申請"

#. CONTEXT: apply adjustment dialog: title for the dialog
#. CONTEXT: apply adjustment dialog: apply adjustments
#. CONTEXT: manage-ui: song editor menu: apply adjustments
msgid "Apply Adjustments"
msgstr "應用調整"

#. CONTEXT: manage-ui: song editor menu: apply edit all
msgid "Apply Edit All"
msgstr "應用程式 編輯全部"

#. CONTEXT: configuration file: dance
msgid "Argentine Tango"
msgstr "阿根廷探戈 "

#. CONTEXT: label: artist
msgid "Artist"
msgstr "歌手"

#. CONTEXT: label: artist sort order
msgid "Artist Sort Order"
msgstr "藝術家排序順序"

#. CONTEXT: starterui: sending support message: checkbox: option to send data files
msgid "Attach Data Files"
msgstr "附加資料文件"

#. CONTEXT: starterui: sending support message: checkbox: option to send database
msgid "Attach Database"
msgstr "附加資料庫"

#. CONTEXT: configuration: which audio interface to use
msgid "Audio"
msgstr "聲音的"

#. CONTEXT: external request: enter the audio file location
msgid "Audio File"
msgstr "音訊檔案"

#. CONTEXT: select audio file: file selection dialog: audio file filter
msgid "Audio Files"
msgstr "音頻文件"

#. CONTEXT: configuration: display settings for: Audio Identification
#. CONTEXT: manage-ui: name of audio identification notebook tab
msgid "Audio ID"
msgstr "音訊ID"

#. CONTEXT: configuration: display settings for: Audio ID match listing
msgid "Audio ID Match List"
msgstr "音訊 ID 匹配列表"

#. CONTEXT: configuration: which audio sink (output) to use
msgid "Audio Output"
msgstr "音頻輸出："

#. CONTEXT: configuration: checkbox: is automatic organization enabled
msgid "Auto Organise"
msgstr "自動整理"

#. CONTEXT: playlist management: default playlist type
#. CONTEXT: playlist management: type of playlist
msgid "Automatic"
msgstr "自動"

#. CONTEXT: configuration: write audio file tags: only write BDJ tags to the audio file
msgid "BDJ Tags Only"
msgstr "僅限 BDJ 標簽 "

#. CONTEXT: installer: status message
msgid "BDJ3 database version is too old."
msgstr "BDJ3資料庫版本太舊。"

#. CONTEXT: configuration: Whether to display BPM as BPM or MPM
#. CONTEXT: label: beats per minute
#. CONTEXT: bpm counter: BPM
msgid "BPM"
msgstr "業務流程管理"

#. CONTEXT: bpm counter: title of window
msgid "BPM Counter"
msgstr "BPM 計數器"

#. CONTEXT: configuration: marquee: the background color
msgid "Background Colour"
msgstr ""

#. CONTEXT: configuration file: genre
msgid "Ballroom Dance"
msgstr "交誼舞 "

#. CONTEXT: tooltip for desktop icon
msgid "Ballroom Music Player"
msgstr "舞廳音樂播放器 "

#. CONTEXT: bpm counter: number of beats
msgid "Beats"
msgstr "節拍"

#. CONTEXT: manage-ui: song editor menu: cancel edit all
msgid "Cancel Edit All"
msgstr "取消 全部編輯"

#. CONTEXT: database update: status message: number of files that cannot be renamed
msgid "Cannot Rename"
msgstr "無法重新命名"

#. CONTEXT: configuration file: dance
msgid "Cha Cha"
msgstr "恰恰"

#. CONTEXT: database update: check for new audio files
msgid "Check For New"
msgstr "檢查新的"

#. CONTEXT: database update: check for new: help text
msgid "Checks for new audio files."
msgstr "檢查新的音訊檔案。"

#. CONTEXT: configuration file: genre
msgid "Classical"
msgstr "古典"

#. CONTEXT: configuration: genre: title of the classical setting column
msgid "Classical?"
msgstr "古典？"

#. CONTEXT: text from the HTML templates (buttons/labels/alt-text)
msgid "Clear & Play"
msgstr "清除並播放"

#. CONTEXT: text from the HTML templates (buttons/labels/alt-text)
#. CONTEXT: music queue: button: clear the queue
msgid "Clear Queue"
msgstr "清除佇列"

#. CONTEXT: manage-ui: menu selection: music manager: clear same-song mark
msgid "Clear Same Song Mark"
msgstr "清除同一歌曲標記"

#. CONTEXT: bpm counter: instructions, line 1
msgid "Click the mouse in the blue box in time with the beat."
msgstr "隨著節拍及時點擊藍色框中的滑鼠。"

#. CONTEXT: configuration: the clock format
msgid "Clock"
msgstr ""

#. CONTEXT: song selection filter: filter dialog: closes the dialog
#. CONTEXT: select folder dialog: close
#. CONTEXT: select file dialog: close
#. CONTEXT: select file: closes the dialog
#. CONTEXT: apply adjustment dialog: closes the dialog
#. CONTEXT: copy tags dialog: closes the dialog
#. CONTEXT: export/import bdj4 dialog: closes the dialog
#. CONTEXT: export playlist: closes the dialog
#. CONTEXT: external request dialog: closes the dialog
#. CONTEXT: quick edit dialog: closes the dialog
#. CONTEXT: bpm counter: close button
#. CONTEXT: import from itunes: closes the dialog
#. CONTEXT: create from playlist: closes the dialog
#. CONTEXT: playerui: marquee font size dialog: action button
#. CONTEXT: helperui: close the helper window
#. CONTEXT: starterui: support dialog: closes the dialog
#. CONTEXT: starterui: support message dialog: closes the dialog
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#. CONTEXT: label: comment
msgid "Comment"
msgstr ""

#. CONTEXT: database update: check for new audio files
msgid "Compact"
msgstr "袖珍的"

#. CONTEXT: database update: compact: help text
msgid "Compact the database.  Use after audio files have been deleted."
msgstr "壓縮資料庫。刪除音訊檔案後使用。"

#. CONTEXT: configuration file: status
#. CONTEXT: copy audio tags: copy of audio tags completed
#. CONTEXT: database update: status message
msgid "Complete"
msgstr "完整"

#. CONTEXT: configuration: The completion message displayed on the marquee when a playlist is finished
msgid "Completion Message"
msgstr "完成訊息"

#. CONTEXT: label: composer
msgid "Composer"
msgstr "作曲家"

#. CONTEXT: label: composer sort order
msgid "Composer Sort Order"
msgstr "作曲家排序"

#. CONTEXT: label: conductor
msgid "Conductor"
msgstr "音樂指揮"

#. CONTEXT: starterui: button: starts the configuration user interface
msgid "Configure"
msgstr "配置"

#. CONTEXT: configuration: which controller to use
msgid "Controller"
msgstr ""

#. CONTEXT: installer: status message
msgid "Conversion complete."
msgstr "轉換完成。"

#. CONTEXT: installer: checkbox: convert the BallroomDJ 3 installation
#, c-format
msgid "Convert %s"
msgstr "轉換 %s"

#. CONTEXT: copy tags dialog: title for the dialog
#. CONTEXT: copy tags dialog: copy audio tags button
#. CONTEXT: manage-ui: song editor menu: copy audio tags
msgid "Copy Audio Tags"
msgstr "複製音訊標籤"

#. CONTEXT: manageui: failure status message
#, c-format
msgid "Copy already exists."
msgstr "副本已經存在。"

#. CONTEXT: installer: status message
msgid "Copy finished."
msgstr "複製完成。"

#. CONTEXT: manage-ui: the new name after 'create copy' (e.g. "Copy of DJ-2022-04")
#. CONTEXT: playlist management: the new name after 'create copy' (e.g. "Copy of DJ-2022-04")
#. CONTEXT: sequence editor: the new name after 'create copy' (e.g. "Copy of DJ-2022-04")
#, c-format
msgid "Copy of %s"
msgstr "%s的副本"

#. CONTEXT: installer: status message
msgid "Copying files."
msgstr "複製文件。"

#. CONTEXT: alternate installation: status message
#. CONTEXT: installer: status message
msgid "Copying template files."
msgstr "複製模板檔案。"

#. CONTEXT: playlist management: count column header
msgid "Count"
msgstr "數數"

#. CONTEXT: create from playlist: creates the new songlist
msgid "Create"
msgstr "創造"

#. CONTEXT: manage-ui: menu selection: song list: edit menu: create copy
#. CONTEXT: playlist management: menu selection: playlist: edit menu: create copy
#. CONTEXT: sequence editor: menu selection: sequence: edit menu: create copy
msgid "Create Copy"
msgstr "創建副本"

#. CONTEXT: starterui: selection to create a new profile
msgid "Create Profile"
msgstr "建立個人資料"

#. CONTEXT: starterui: menu item: create shortcut for profile
msgid "Create Shortcut for Profile"
msgstr "為設定檔建立快捷方式"

#. CONTEXT: manage-ui: menu selection: song list: actions menu: create a song list from a playlist
#. CONTEXT: create from playlist: title for the dialog
msgid "Create from Playlist"
msgstr "從播放清單創建"

#. CONTEXT: alternate installation: status message
#. CONTEXT: installer: status message
msgid "Creating folder structure."
msgstr "建立資料夾結構。"

#. CONTEXT: alternate installation: status message
#. CONTEXT: installer: status message
msgid "Creating shortcut."
msgstr "建立快捷方式。"

#. CONTEXT: audio identification: the data for the current song
msgid "Current"
msgstr "目前的"

#. CONTEXT: configuration: display settings for: Player User Interface
msgid "Current Song"
msgstr "目前歌曲"

#. CONTEXT: label: dance
msgid "Dance"
msgstr "舞曲"

#. CONTEXT: label: dance level
msgid "Dance Level"
msgstr "舞蹈等級"

#. CONTEXT: label: dance rating
msgid "Dance Rating"
msgstr "舞蹈評分"

#. CONTEXT: playlist management: notebook tab title: dances
msgid "Dances"
msgstr "舞蹈"

#. CONTEXT: configuration: checkbox: the database will load the dance from the audio file genre tag
msgid "Database Loads Dance From Genre"
msgstr "數據庫從流派加載舞蹈"

#. CONTEXT: label: date
msgid "Date"
msgstr "日期"

#. CONTEXT: label: date added to the database
msgid "Date Added"
msgstr "日期已添加"

#. CONTEXT: configuration: debug options that can be turned on and off
msgid "Debug"
msgstr "偵錯"

#. CONTEXT: configuration: level: title of the default selection column
#. CONTEXT: configuration: audio: The default audio sink (audio output)
#. CONTEXT: user interface: default setting display
msgid "Default"
msgstr "默認值"

#. CONTEXT: configuration: the volume used when starting the player
msgid "Default Volume"
msgstr "默認音量："

#. CONTEXT: configuration: table edit: button: delete selection
#. CONTEXT: manage-ui: menu selection: song list: edit menu: delete song list
#. CONTEXT: playlist management: menu selection: playlist: edit menu: delete playlist
#. CONTEXT: sequence editor: menu selection: sequence: edit menu: delete sequence
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#. CONTEXT: starterui: menu item: delete profile
msgid "Delete Profile"
msgstr "刪除個人資料"

#. CONTEXT: configuration: dialog display settings
msgid "Dialogs"
msgstr "對話框"

#. CONTEXT: label: disc number
msgid "Disc"
msgstr "唱片"

#. CONTEXT: configuration: display settings: which set of display settings to update
#. CONTEXT: configuration: queue: whether to display the queue
msgid "Display"
msgstr "展示"

#. CONTEXT: configuration: change which fields are displayed in different contexts
msgid "Display Settings"
msgstr "顯示設定"

#. CONTEXT: configuration: write audio file tags: do not write any tags to the audio file
msgid "Don't Write"
msgstr "不寫入"

#. CONTEXT: starterui: basic support dialog: support option (download latest version)
msgid "Download Latest Version"
msgstr "下載最新版本"

#. CONTEXT: installer: status message
#, c-format
msgid "Download of %s failed."
msgstr "%s 下載失敗。"

#. CONTEXT: installer: status message
#, c-format
msgid "Downloading %s."
msgstr "正在下載 %s。"

#. CONTEXT: label: duration of the song
msgid "Duration"
msgstr "期間"

#. CONTEXT: starterui: sending support message: user's e-mail address
msgid "E-Mail Address"
msgstr "電子郵件地址"

#. CONTEXT: configuration file: dance level
msgid "Easy"
msgstr "簡單的"

#. CONTEXT: music queue: edit the selected song
#. CONTEXT: song-selection: edit the selected song
#. CONTEXT: manage-ui: menu selection: song list: edit menu
#. CONTEXT: playlist management: menu selection: playlist: edit menu
#. CONTEXT: sequence editor: menu selection: sequence: edit menu
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#. CONTEXT: song editor: display indicator that the song editor is in edit all mode
#. CONTEXT: manage-ui: song editor menu: edit all
msgid "Edit All"
msgstr "全部編輯"

#. CONTEXT: configuration: edit the dance table
msgid "Edit Dances"
msgstr "編輯舞蹈"

#. CONTEXT: configuration: edit genres table
msgid "Edit Genres"
msgstr "編輯流派"

#. CONTEXT: configuration: edit the dance levels table
msgid "Edit Levels"
msgstr "編輯級別"

#. CONTEXT: configuration: edit the dance ratings table
msgid "Edit Ratings"
msgstr "編輯評級"

#. CONTEXT: manage-ui: notebook tab title: edit sequences
msgid "Edit Sequences"
msgstr "編輯序列"

#. CONTEXT: manage-ui: notebook tab title: edit song lists
msgid "Edit Song Lists"
msgstr "編輯歌曲列表"

#. CONTEXT: configuration: edit status table
msgid "Edit Status"
msgstr "編輯狀態"

#. CONTEXT: configuration: remote control: checkbox: enable/disable
msgid "Enable Remote Control"
msgstr "啟用遠端控制"

#. CONTEXT: installer: where BDJ4 gets installed
msgid "Enter the destination folder where BDJ4 will be installed."
msgstr "輸入將安裝 BDJ4 的目標資料夾。"

#. CONTEXT: installer: asking where BallroomDJ 3 is installed
#, c-format
msgid "Enter the folder where %s is installed."
msgstr "輸入 %s 安裝的資料夾。"

#. CONTEXT: alternate installation: installation instructions
msgid "Enter the name of the new installation."
msgstr "輸入新安裝的名稱。"

#. CONTEXT: configuration: the error color to use for the user interface
msgid "Error Colour"
msgstr ""

#. CONTEXT: alternate installation: the selected folder exists and is not a BDJ4 installation
#. CONTEXT: installer: the selected folder exists and is not a BDJ4 installation
#. CONTEXT: installer: status message
msgid "Error: Folder already exists."
msgstr "錯誤：資料夾已存在。"

#. CONTEXT: alternate installation: failure message
#. CONTEXT: installer: failure message
msgid "Error: Unable to set working folder."
msgstr "錯誤：無法設定工作資料夾。"

#. CONTEXT: configuration: examples displayed for the audio file organization path
msgid "Examples"
msgstr "例子"

#. CONTEXT: alternate installation: exits the alternate installer
#. CONTEXT: installer: exits the installer
#. CONTEXT: starterui: button: exits BDJ4 (exits everything)
msgid "Exit"
msgstr "出口"

#. CONTEXT: update database: exit BDJ4 and restart
#, c-format
msgid "Exit %s and restart."
msgstr "退出 %s 並重新啟動。"

#. CONTEXT: configuration: player: fade-type: exponential sine
msgid "Exponential Sine"
msgstr ""

#. CONTEXT: export/import bdj4 dialog: export button
#. CONTEXT: export playlist dialog: export button
#. CONTEXT: manage-ui: menu selection: export actions for song list
#. CONTEXT: playerui: menu selection: export
msgid "Export"
msgstr "出口"

#. CONTEXT: export playlist: title of dialog
#. CONTEXT: managementui: export playlist: title of save dialog
#. CONTEXT: manage-ui: menu selection: song list: export
msgid "Export Playlist"
msgstr "匯出播放列表"

#. CONTEXT: export playlist: type of export
msgid "Export Type"
msgstr "出口類型"

#. CONTEXT: player ui: menu selection: export: export as MP3
#. CONTEXT: export as mp3: title of save dialog
#, c-format
msgid "Export as %s"
msgstr "導出為 %s"

#. CONTEXT: export for ballroomdj: title of dialog
#. CONTEXT: manage-ui: menu selection: song list: export: export for ballroomdj
#, c-format
msgid "Export for %s"
msgstr "導出為 %s"

#. CONTEXT: export/import bdj4: export folder location
#. CONTEXT: export playlist: export folder location
msgid "Export to"
msgstr "輸出到"

#. CONTEXT: external request dialog: title for the dialog
#. CONTEXT: playerui: menu selection: action: external request
msgid "External Request"
msgstr "外部請求"

#. CONTEXT: text from the HTML templates (buttons/labels/alt-text)
#. CONTEXT: playerui: button: fade out the song and stop playing it
msgid "Fade"
msgstr "褪色"

#. CONTEXT: configuration: queue: the amount of time to do a volume fade-in when playing a song
msgid "Fade In Time"
msgstr "淡入時間"

#. CONTEXT: configuration: queue: the amount of time to do a volume fade-out when playing a song
msgid "Fade Out Time"
msgstr "淡出時間"

#. CONTEXT: configuration: the clock format
msgid "Fade Type"
msgstr ""

#. CONTEXT: label: favorite marker
msgid "Favourite"
msgstr "最喜歡的"

#. CONTEXT: configuration: itunes: which fields should be imported from itunes
msgid "Fields to Import"
msgstr "要導入的字段"

#. CONTEXT: audio identification: label for displaying the audio file path
#. CONTEXT: song editor: label for displaying the audio file path
msgid "File"
msgstr "文件"

#. CONTEXT: configuration: filter display: song selection filters
#. CONTEXT: song selection filter: title for the filter dialog
#. CONTEXT: song-selection: tooltip: a button that starts the filters (narrowing down song selections) dialog
msgid "Filter Songs"
msgstr "過濾歌曲"

#. CONTEXT: audio identification: first song
#. CONTEXT: song editor : first song
msgid "First"
msgstr "第一的"

#. CONTEXT: select folder dialog: filter on folders.
msgid "Folder"
msgstr "資料夾"

#. CONTEXT: configuration: the font to use for the user interface
msgid "Font"
msgstr "字體"

#. CONTEXT: playerui: menu selection: marquee: change the marquee font size
#. CONTEXT: playerui: marquee font size dialog: the font size selector
msgid "Font Size"
msgstr "字體大小"

#. CONTEXT: configuration file: dance
msgid "Foxtrot"
msgstr "狐步舞"

#. CONTEXT: configuration: queue: the amount of time to wait inbetween songs
#. CONTEXT: playlist management: Gap between songs
msgid "Gap Between Songs"
msgstr "歌曲之間的間隙"

#. CONTEXT: configuration: general options that apply to everything
msgid "General"
msgstr "一般的"

#. CONTEXT: label: genre
msgid "Genre"
msgstr "類型"

#. CONTEXT: configuration file: rating
msgid "Good"
msgstr "好的"

#. CONTEXT: configuration file: rating
msgid "Great"
msgstr "偉大的"

#. CONTEXT: label: grouping
msgid "Grouping"
msgstr ""

#. CONTEXT: configuration: remote control: the HTML template to use
msgid "HTML Template"
msgstr "HTML模板"

#. CONTEXT: HTTP response code (error)
msgid "HTTP Code"
msgstr "HTTP 程式碼"

#. CONTEXT: configuration: player: fade-type: half sine
msgid "Half Sine"
msgstr ""

#. CONTEXT: playerui: menu selection: marquee: hide the marquee
msgid "Hide"
msgstr ""

#. CONTEXT: playlist management: hide unselected dances
msgid "Hide Unselected"
msgstr "隱藏未選定的"

#. CONTEXT: configuration: dances: high BPM (or MPM) setting
#. CONTEXT: playlist management: high bpm/mpm column header
#, c-format
msgid "High %s"
msgstr "高 %s"

#. CONTEXT: playlist management: High Dance Level
msgid "High Dance Level"
msgstr "高舞蹈水平"

#. CONTEXT: configuration: display settings for: history
#. CONTEXT: playlist: the name of the history song list
#. CONTEXT: playerui: name of the history tab : displayed played songs
#. CONTEXT: playerui: name of the saved history playlist
msgid "History"
msgstr "歷史"

#. CONTEXT: configuration: player: clock: ISO
msgid "ISO"
msgstr ""

#. CONTEXT: installer: instructions
msgid "If there is no BallroomDJ 3 installation, leave the entry blank."
msgstr "如果沒有安裝 BallroomDJ 3，請將該項目留空。"

#. CONTEXT: export/import bdj4 dialog: import button
#. CONTEXT: import from itunes: import the selected itunes playlist
#. CONTEXT: manage-ui: menu selection: import actions for song list
msgid "Import"
msgstr "進口"

#. CONTEXT: manage-ui: menu selection: song list: import
#. CONTEXT: manage-ui: song list import: title of dialog
msgid "Import Playlist"
msgstr "導入播放列表"

#. CONTEXT: export/import bdj4: import folder location
msgid "Import from"
msgstr "進口於"

#. CONTEXT: import from ballroomdj: title of dialog
#. CONTEXT: import from itunes: title for the dialog
#. CONTEXT: manage-ui: menu selection: song list: import: import from ballroomdj
#. CONTEXT: manage-ui: menu selection: song list: import: import from itunes
#, c-format
msgid "Import from %s"
msgstr "從 %s導入"

#. CONTEXT: configuration: marquee: dance information color
msgid "Information Colour"
msgstr ""

#. CONTEXT: alternate installation: status message
msgid "Initial Setup."
msgstr "初始設定。"

#. CONTEXT: alternate installation: install BDJ4 in the alternate location
#. CONTEXT: installer: start the installation process
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#. CONTEXT: alternate installation: dialog title for selecting location
#. CONTEXT: installer: dialog title for selecting install location
msgid "Install Location"
msgstr "安裝位置"

#. CONTEXT: installer: status message
msgid "Installation aborted."
msgstr "安裝中止。"

#. CONTEXT: installer: status message
msgid "Installation complete."
msgstr "安裝完成。"

#. CONTEXT: installer: status message
#, c-format
msgid "Installing %s."
msgstr "安裝 %s。"

#. CONTEXT: config: integrated VLC 3
msgid "Integrated VLC 3"
msgstr ""

#. CONTEXT: config: integrated VLC 4
msgid "Integrated VLC 4"
msgstr ""

#. CONTEXT: configuration: mobile marquee type: internet
msgid "Internet"
msgstr ""

#. CONTEXT: Send support message: Error message for invalid e-mail.
msgid "Invalid E-Mail Address."
msgstr ""

#. CONTEXT: alternate installation: the selected folder is not valid
#. CONTEXT: installer: the selected folder is not valid
#. CONTEXT: export/import bdj4: invalid target folder
msgid "Invalid Folder"
msgstr "無效資料夾"

#. CONTEXT: alternate installer: invalid name status message
msgid "Invalid Name"
msgstr "名稱無效"

#. CONTEXT: copy audio tags: one of the files does not exist
msgid "Invalid Selections"
msgstr "無效選擇"

#. CONTEXT: Saving Song List: Error message for invalid song list name.
#. CONTEXT: Saving Playlist: Error message for invalid playlist name.
#. CONTEXT: Saving Sequence: Error message for invalid sequence name.
msgid "Invalid name. Using old name."
msgstr ""

#. CONTEXT: configuration: player: fade-type: inverted parabola
msgid "Inverted Parabola"
msgstr ""

#. CONTEXT: configuration file: genre
msgid "Jazz"
msgstr "爵士樂"

#. CONTEXT: configuration file: dance
msgid "Jive"
msgstr "傑夫"

#. CONTEXT: label: keyword (used to filter out songs)
msgid "Keyword"
msgstr "關鍵字"

#. CONTEXT: label: when the database entry was last updated
msgid "Last Updated"
msgstr "最近更新時間"

#. CONTEXT: starterui: basic support dialog, latest version display
msgid "Latest Version"
msgstr "最新版本"

#. CONTEXT: label: dance level (short name for listing)
msgid "Level"
msgstr "等級"

#. CONTEXT: configuration: the font to use for the queues and song lists
msgid "Listing Font"
msgstr "列表字體"

#. CONTEXT: manage-ui: menu selection: song list: edit menu: load
#. CONTEXT: playlist management: menu selection: playlist: edit menu: load
#. CONTEXT: sequence editor: menu selection: sequence: edit menu: load
msgid "Load"
msgstr "載入"

#. CONTEXT: database update: status message: files found in the database
msgid "Loaded from Database"
msgstr "從資料庫載入"

#. CONTEXT: configuration: mobile marquee type: local
#. CONTEXT: configuration: player: clock: local
msgid "Local"
msgstr ""

#. CONTEXT: configuration: the locale to use (e.g. English or Nederlands)
msgid "Locale"
msgstr "語言環境"

#. CONTEXT: installer: status message
msgid "Located 'tclsh'."
msgstr "位於“tclsh”。"

#. CONTEXT: configuration: dances: low BPM (or MPM) setting
#. CONTEXT: playlist management: low bpm/mpm column header
#, c-format
msgid "Low %s"
msgstr "低 %s"

#. CONTEXT: playlist management: Low Dance Level
msgid "Low Dance Level"
msgstr "舞蹈水平低"

#. CONTEXT: label: measures per minute
#. CONTEXT: bpm counter: MPM
msgid "MPM"
msgstr "最大功率模組"

#. CONTEXT: starterui: button: starts the management user interface
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#. CONTEXT: manage-ui: menu selection: music manager: set same-song mark
msgid "Mark as Same Song"
msgstr "標記為同一首歌"

#. CONTEXT: configuration: display settings for: Marquee (song display screen)
#. CONTEXT: configuration: options associated with the marquee (suggested: song display)
#. CONTEXT: marquee: marquee window title (suggested: song display)
#. CONTEXT: playerui: menu selection: marquee related options (suggested: song display)
msgid "Marquee"
msgstr "跑馬燈"

#. CONTEXT: label: marquee display (alternate display for the marquee, replaces dance)
msgid "Marquee Display"
msgstr "跑馬燈展示"

#. CONTEXT: configuration: The font to use for the marquee display
msgid "Marquee Font"
msgstr "跑馬燈字體"

#. CONTEXT: playerui: marquee font size dialog: window title
msgid "Marquee Font Size"
msgstr "選取框字體大小"

#. CONTEXT: configuration: The theme to use for the marquee display
msgid "Marquee Theme"
msgstr "跑馬燈主題"

#. CONTEXT: playlist management: max play time column header (keep short)
msgid ""
"Maximum\n"
"Play Time"
msgstr "最長遊戲時間"

#. CONTEXT: configuration: queue: the maximum amount of time to play a song
#. CONTEXT: playlist management: maximum play time
msgid "Maximum Play Time"
msgstr "最長遊戲時間"

#. CONTEXT: starterui: sending support message: message text
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#. CONTEXT: configuration: show-marquee: minimize
msgid "Minimised"
msgstr "最小化"

#. CONTEXT: manage-ui: menu selection: song list: actions menu: rearrange the songs and create a new mix
msgid "Mix"
msgstr "混合"

#. CONTEXT: configuration: qr code: title display for mobile marquee
#. CONTEXT: configuration: options associated with the mobile marquee
msgid "Mobile Marquee"
msgstr "移動跑馬燈"

#. CONTEXT: configuration: qr code: title display for mobile remote control
#. CONTEXT: configuration: options associated with mobile remote control
msgid "Mobile Remote Control"
msgstr "手機遠端控制"

#. CONTEXT: configuration: table edit: button: move selection down
#. CONTEXT: music queue: button: move the selected song down in the queue
#. CONTEXT: side-by-side list: button: move the selected field down
msgid "Move Down"
msgstr "下移"

#. CONTEXT: configuration: table edit: button: move selection up
#. CONTEXT: music queue: button: move the selected song up in the queue
#. CONTEXT: side-by-side list: button: move the selected field up
msgid "Move Up"
msgstr "提升"

#. CONTEXT: music queue: button: move the selected song to the top of the queue
msgid "Move to Top"
msgstr "移至頂部"

#. CONTEXT: label: movement name (classical music movement name)
msgid "Movement"
msgstr ""

#. CONTEXT: label: movement count (classical music movement count)
msgid "Movement Count"
msgstr ""

#. CONTEXT: label: movement (classical music movement number)
msgid "Movement Number"
msgstr ""

#. CONTEXT: configuration: the music folder where the user stores their music
#. CONTEXT: update database: music folder to process
msgid "Music Folder"
msgstr "音樂資料夾"

#. CONTEXT: configuration: display settings for: music manager
#. CONTEXT: manage-ui: name of music manager notebook tab
#. CONTEXT: manage-ui: name of song selection notebook tab
msgid "Music Manager"
msgstr "音樂主管"

#. CONTEXT: (noun) configuration file: name of a music queue
#. CONTEXT: configuration: display settings for: music queue
msgid "Music Queue"
msgstr "音樂隊列"

#. CONTEXT: configuration: music queue configuration
msgid "Music Queues"
msgstr "音樂隊列"

#. CONTEXT: text from the HTML templates (buttons/labels/alt-text)
msgid "Mute"
msgstr "沉默的"

#. CONTEXT: alternate installation: name (for shortcut)
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#. CONTEXT: configuration file: status
#. CONTEXT: status: default status (new) when status is not set
msgid "New"
msgstr "新的"

#. CONTEXT: alternate installation: message indicating the action that will be taken
#. CONTEXT: installer: message indicating the action that will be taken
#, c-format
msgid "New %s installation."
msgstr "新的 %s 安裝。"

#. CONTEXT: playlist management: menu selection: playlist: edit menu: new automatic playlist
msgid "New Automatic Playlist"
msgstr "新的自動播放列表"

#. CONTEXT: configuration: dance name that is set when adding a new dance
msgid "New Dance"
msgstr "新舞蹈"

#. CONTEXT: database update: status message: new files saved to the database
msgid "New Files"
msgstr "新文件"

#. CONTEXT: configuration: genre name that is set when adding a new genre
msgid "New Genre"
msgstr "新流派"

#. CONTEXT: configuration: level name that is set when adding a new level
msgid "New Level"
msgstr "新水準"

#. CONTEXT: playlist management: default name for a new playlist
msgid "New Playlist"
msgstr "新播放列表"

#. CONTEXT: starterui: name of the new profile (New profile 9)
#, c-format
msgid "New Profile %d"
msgstr "新個人資料 %d"

#. CONTEXT: configuration: rating name that is set when adding a new rating
msgid "New Rating"
msgstr "新評級"

#. CONTEXT: sequence editor: default name for a new sequence
msgid "New Sequence"
msgstr "新序列"

#. CONTEXT: manage-ui: song list: default name for a new song list
msgid "New Song List"
msgstr "新歌列表"

#. CONTEXT: export/import bdj4: new song list name
msgid "New Song List Name"
msgstr "新歌單名稱"

#. CONTEXT: configuration: status name that is set when adding a new status
msgid "New Status"
msgstr "新狀態"

#. CONTEXT: text from the HTML templates (buttons/labels/alt-text)
#. CONTEXT: audio identification: next song
#. CONTEXT: song editor : next song
#. CONTEXT: helperui: proceed to the next step
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#. CONTEXT: text from the HTML templates (buttons/labels/alt-text)
#. CONTEXT: playerui: button: tooltip: start playing the next song (immediate)
msgid "Next Song"
msgstr "下一首歌"

#. CONTEXT: installer: message indicating the conversion action that will be taken
msgid "No folder specified."
msgstr "未指定資料夾。"

#. CONTEXT: starterui: no internet connection
msgid "No internet connection"
msgstr "沒有網路連線"

#. CONTEXT: configuration file: genre
#. CONTEXT: configuration: controller: no controller
msgid "None"
msgstr "沒有任何"

#. CONTEXT: configuration file: dance level
msgid "Normal"
msgstr "普通的"

#. CONTEXT: marquee: displayed when nothing is set to be played
#. CONTEXT: mobile marquee: playback is not active
msgid "Not Playing"
msgstr "不玩"

#. CONTEXT: installer: the location entered is not a valid BDJ3 location.
#, c-format
msgid "Not a valid %s folder."
msgstr "不是有效的 %s 資料夾。"

#. CONTEXT: label: notes
msgid "Notes"
msgstr "筆記"

#. CONTEXT: configuration: show-marquee: off
#. CONTEXT: configuration: mobile marquee type: off
#. CONTEXT: configuration: player: clock: off
msgid "Off"
msgstr "離開"

#. CONTEXT: manage-ui: menu selection: song list: options menu
#. CONTEXT: playerui: menu selection: options for the player
msgid "Options"
msgstr "選項"

#. CONTEXT: configuration: dance levels: instructions
msgid "Order from easiest to most advanced."
msgstr "從最簡單到最高級的順序。"

#. CONTEXT: configuration: dance ratings: information on how to order the ratings
msgid "Order from the lowest rating to the highest rating."
msgstr "從最低評分到最高評分的順序。"

#. CONTEXT: configuration: options associated with how audio files are organized
msgid "Organisation"
msgstr "組織"

#. CONTEXT: configuration: the audio file organization path
msgid "Organisation Path"
msgstr "組織路徑"

#. CONTEXT: database update: status message: other files that cannot be processed
msgid "Other Files"
msgstr "其他文件"

#. CONTEXT: configuration file: dance
msgid "Paso Doble"
msgstr "帕索多布爾"

#. CONTEXT: configuration: mobile marquee: internet: password
#. CONTEXT: configuration: remote control: the password for sign-on to remote control
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#. CONTEXT: configuration: queue: pause each song
msgid "Pause Each Song"
msgstr "暫停每首歌曲"

#. CONTEXT: text from the HTML templates (buttons/labels/alt-text)
#. CONTEXT: playerui: button: pause at the end of the song (toggle)
msgid "Pause at End"
msgstr "結束時暫停"

#. CONTEXT: music queue: tooltip: play the selected song
#. CONTEXT: song-selection: tooltip: play the selected songs
#. CONTEXT: song editor : play song
msgid "Play"
msgstr "玩"

#. CONTEXT: text from the HTML templates (buttons/labels/alt-text)
#. CONTEXT: playerui: button: tooltip: play or pause the song
msgid "Play / Pause"
msgstr "播放/暫停"

#. CONTEXT: configuration: queue: whether to play announcements
#. CONTEXT: playlist management: Play Announcements
msgid "Play Announcements"
msgstr "播放公告"

#. CONTEXT: configuration: queue: play when queued (verb)
msgid "Play When Queued"
msgstr "排隊時播放"

#. CONTEXT: configuration: status: title of the "playable" column
msgid "Play?"
msgstr "玩？"

#. CONTEXT: configuration: filter display: checkbox: status is playable
#. CONTEXT: song selection filter: a filter: the song status is marked as playable
msgid "Playable Status"
msgstr "可玩狀態"

#. CONTEXT: configuration: options associated with the player
#. CONTEXT: configuration: which player interface to use
#. CONTEXT: starterui: button: starts the player user interface
msgid "Player"
msgstr "玩家"

#. CONTEXT: song selection filter: a filter: select a playlist to work with (music manager)
#. CONTEXT: select file: file type for the file selection dialog (playlist)
#. CONTEXT: create from playlist: select the playlist to use
#. CONTEXT: playlist management: label for playlist name
msgid "Playlist"
msgstr "播放列表"

#. CONTEXT: manage-ui: notebook tab title: playlist management
msgid "Playlist Management"
msgstr "播放清單管理"

#. CONTEXT: playlist management: label for playlist name
msgid "Playlist Type"
msgstr "播放清單類型"

#. CONTEXT: managementui: export playlist: name of file export type
#. CONTEXT: manage-ui: song list import: name of file import type
msgid "Playlists"
msgstr "播放清單"

#. CONTEXT: installer: status message
#. CONTEXT: apply adjustments: please wait... status message
#. CONTEXT: please wait... status message
#. CONTEXT: management ui: please wait... status message
#. CONTEXT: export as mp3: please wait... status message
#. CONTEXT: starter ui: please wait... status message
msgid "Please wait…"
msgstr "請稍候…"

#. CONTEXT: please wait... (count/total) status message
#, c-format
msgid "Please wait… (%1$d/%2$d)"
msgstr "請稍候… (%1$d/%2$d)"

#. CONTEXT: configuration file: rating
msgid "Poor"
msgstr "貧窮的"

#. CONTEXT: configuration: the port to use for the mobile marquee
#. CONTEXT: configuration: remote control: the port to use for remote control
msgid "Port"
msgstr "港口"

#. CONTEXT: playerui: the current position of the song during song playback
msgid "Position"
msgstr "位置"

#. CONTEXT: label: lock audio file location
msgid "Prevent Rename"
msgstr "防止重新命名"

#. CONTEXT: audio identification: previous song
#. CONTEXT: song editor : previous song
msgid "Previous"
msgstr "以前的"

#. CONTEXT: alternate installation: status message
msgid "Process aborted."
msgstr "進程中止。"

#. CONTEXT: starterui: profile to be used when starting BDJ4
msgid "Profile"
msgstr "輪廓"

#. CONTEXT: configuration: the profile accent color (identifies profile)
msgid "Profile Colour"
msgstr "輪廓顏色"

#. CONTEXT: configuration: the name of this profile
msgid "Profile Name"
msgstr "個人資料名稱"

#. CONTEXT: starterui: profile is already in use
msgid "Profile in use"
msgstr "使用中的設定檔"

#. CONTEXT: starter: status message
msgid "Profile may not be deleted."
msgstr "個人資料可能無法刪除。"

#. CONTEXT: configuration: mobile marquee: the link to display the QR code for the mobile marquee
#. CONTEXT: configuration: remote control: the link to display the QR code for remote control
msgid "QR Code"
msgstr "QR 圖碼"

#. CONTEXT: configuration: player: fade-type: quadratic
msgid "Quadratic"
msgstr ""

#. CONTEXT: configuration: player: fade-type: quarter sine
msgid "Quarter Sine"
msgstr ""

#. CONTEXT: text from the HTML templates (buttons/labels/alt-text)
#. CONTEXT: (verb) history: re-queue the selected song: suggested: 'put song in queue'
#. CONTEXT: (verb) song-selection: queue a song to be played
#. CONTEXT: (verb) external request dialog: queue the selected file
msgid "Queue"
msgstr "佇列"

#. CONTEXT: text from the HTML templates (buttons/labels/alt-text)
#. CONTEXT: (verb) music queue: button: queue 5 dances for playback: suggested '5 in queue' (this button gets context from the 'queue dance' button)
msgid "Queue 5"
msgstr "隊列5"

#. CONTEXT: (noun) configuration file: name of a music queue
msgid "Queue B"
msgstr "隊列B"

#. CONTEXT: (noun) configuration file: name of a music queue
msgid "Queue C"
msgstr "隊列C"

#. CONTEXT: (noun) configuration file: name of a music queue
msgid "Queue D"
msgstr "隊列D"

#. CONTEXT: (verb) music queue: button: queue a dance for playback: suggested: put dance in queue
msgid "Queue Dance"
msgstr "隊列舞"

#. CONTEXT: (noun) configuration file: name of a music queue
msgid "Queue E"
msgstr "隊列E"

#. CONTEXT: (noun) configuration: the length of the queue displayed on the marquee
#. CONTEXT: (noun) configuration: the number of items loaded into the music queue
msgid "Queue Length"
msgstr "佇列長度"

#. CONTEXT: (noun) configuration: queue: the name of the music queue
msgid "Queue Name"
msgstr "佇列名稱"

#. CONTEXT: (verb) music queue: button: queue a playlist for playback: suggested 'put playlist in queue'
msgid "Queue Playlist"
msgstr "隊列播放列表"

#. CONTEXT: The name of the 'queuedance' playlist file
#. CONTEXT: playlist: the name for the special playlist used for the 'queue dance' button
#. CONTEXT: edit sequences: the name for the special playlist used for the 'queue dance' button
#. CONTEXT: player: the name of the special playlist for queueing a dance
msgid "QueueDance"
msgstr "隊列舞"

#. CONTEXT: (noun) configuration: queue: select which queue to configure
msgid "Queue_noun"
msgstr "隊列"

#. CONTEXT: configuration: filter display: quick edit filters
#. CONTEXT: quick edit: title of dialog
msgid "Quick Edit"
msgstr "快速編輯"

#. CONTEXT: playerui: menu selection: action: quick edit current song
msgid "Quick Edit: Current"
msgstr "快速編輯：目前"

#. CONTEXT: playerui: menu selection: action: quick edit selected song
msgid "Quick Edit: Selected"
msgstr "快速編輯：選定"

#. CONTEXT: configuration file: dance
msgid "Quickstep"
msgstr "快步"

#. CONTEXT: configuration: itunes: label for itunes rating conversion
#. CONTEXT: label: dance rating (short name for listing)
msgid "Rating"
msgstr "評分"

#. CONTEXT: alternate installation: checkbox: re-install
#. CONTEXT: installer: checkbox: re-install BDJ4
msgid "Re-Install"
msgstr "重新安裝"

#. CONTEXT: alternate installation: message indicating the action that will be taken
#. CONTEXT: installer: message indicating the action that will be taken
#, c-format
msgid "Re-install %s.  Overwrites existing configuration."
msgstr "重新安裝 %s。覆蓋現有配置。"

#. CONTEXT: database update: rebuilds the database
msgid "Rebuild Database"
msgstr "重建資料庫"

#. CONTEXT: playerui: menu selection: marquee: bring the marquee window back to the main screen
msgid "Recover Marquee"
msgstr "恢復選框"

#. CONTEXT: player-ui: error message
msgid "Recovered from crash."
msgstr "從崩潰中恢復。"

#. CONTEXT: installer: status message
#, c-format
msgid "Registering %s."
msgstr "正在註冊 %s。"

#. CONTEXT: playerui: menu selection: action: reload
msgid "Reload"
msgstr "重新載入"

#. CONTEXT: music queue: button: remove the song from the queue
#. CONTEXT: side-by-side list: button: remove the selected field
msgid "Remove"
msgstr "消除"

#. CONTEXT: manage-ui: menu selection: music manager: remove song
msgid "Remove Song"
msgstr "刪除歌曲"

#. CONTEXT: database update: status message: number of files renamed
msgid "Renamed"
msgstr "更名"

#. CONTEXT: database update: reorganize : help text
msgid "Renames the audio files based on the organization settings."
msgstr "根據組織設定重命名音訊檔案。"

#. CONTEXT: database update: reorganize : renames audio files based on organization settings
msgid "Reorganise"
msgstr "改組"

#. CONTEXT: text from the HTML templates (buttons/labels/alt-text)
msgid "Repeat"
msgstr "重複"

#. CONTEXT: database update: rebuild: help text
msgid ""
"Replaces the BallroomDJ database in its entirety. All changes to the "
"database will be lost."
msgstr "完全替換 BallroomDJ 資料庫。資料庫的所有變更都將遺失。"

#. CONTEXT: configuration: display settings for: requests
#. CONTEXT: playerui: name of request tab : lists the songs in the database
msgid "Request"
msgstr "要求"

#. CONTEXT: song selection filter: filter dialog: resets the selections
#. CONTEXT: bpm counter: reset button
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#. CONTEXT: apply adjustment dialog: restore original file
#. CONTEXT: manage-ui: song editor menu: restore original
msgid "Restore Original"
msgstr "恢復原樣"

#. CONTEXT: playerui: button: tooltip: return to the beginning of the song
msgid "Return to beginning of song"
msgstr "返回歌曲開頭"

#. CONTEXT: configuration file: genre
msgid "Rock"
msgstr "岩石"

#. CONTEXT: configuration file: dance
msgid "Rumba"
msgstr "倫巴"

#. CONTEXT: installer: status message
#, c-format
msgid "Running conversion script: %s."
msgstr "執行轉換腳本： %s。"

#. CONTEXT: configuration file: dance
msgid "Salsa"
msgstr "薩爾薩舞"

#. CONTEXT: configuration file: dance
msgid "Samba"
msgstr "森巴舞"

#. CONTEXT: audio identification: save data
#. CONTEXT: song editor : save data
#. CONTEXT: quick edit dialog: save button
#. CONTEXT: bpm counter: save button
msgid "Save"
msgstr "節省"

#. CONTEXT: alternate installer: status message
#. CONTEXT: installer: status message
msgid "Saving install location."
msgstr "儲存安裝位置。"

#. CONTEXT: configuration: scaling factor for the user interface
msgid "Scale"
msgstr "規模"

#. CONTEXT: audio identification: the score or rating of each match
msgid "Score"
msgstr "分數"

#. CONTEXT: song selection filter: a filter: filter the song selection with a search for text
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#. CONTEXT: bpm counter: number of seconds
msgid "Seconds"
msgstr "秒數"

#. CONTEXT: song-selection: select a song to be added to the song list
#. CONTEXT: select folder dialog: select folder
#. CONTEXT: select file dialog: select file
#. CONTEXT: side-by-side list: button: add the selected field
#. CONTEXT: select file: selects the file
#. CONTEXT: manage-ui: config: button: add the selected songs to the song list
msgid "Select"
msgstr "選擇"

#. CONTEXT: select file: title of window: select <file-type>
#, c-format
msgid "Select %s"
msgstr "選擇 %s"

#. CONTEXT: installer: dialog title for selecting BDJ3 location
#, c-format
msgid "Select %s Location"
msgstr "選擇 %s 位置"

#. CONTEXT: configuration: itunes media folder selection dialog: window title
#, c-format
msgid "Select %s Media Location"
msgstr "選擇 %s 媒體位置"

#. CONTEXT: configuration: itunes xml file selection dialog: window title
#, c-format
msgid "Select %s XML File"
msgstr "選擇 %s XML 文件"

#. CONTEXT: select audio file: dialog title for selecting audio files
#, c-format
msgid "Select Audio File"
msgstr "選擇音訊檔案"

#. CONTEXT: external request: dance drop-down
msgid "Select Dance"
msgstr "選擇舞蹈"

#. CONTEXT: configuration: file selection dialog: window title
msgid "Select File"
msgstr "選擇文件"

#. CONTEXT: export/import bdj4 folder selection dialog: window title
msgid "Select Folder"
msgstr "選擇資料夾"

#. CONTEXT: configuration: folder selection dialog: window title
#. CONTEXT: update database: dialog title for selecting database music folder
#, c-format
msgid "Select Music Folder Location"
msgstr "選擇音樂資料夾位置"

#. CONTEXT: audio identification: the data for the selected matched song
msgid "Selected"
msgstr "已選擇"

#. CONTEXT: starterui: basic support dialog: button: support option
#. CONTEXT: starterui: support message dialog: sends the support message
msgid "Send Support Message"
msgstr "發送支援訊息"

#. CONTEXT: starterui: support: status message
#, c-format
msgid "Sending %s"
msgstr "正在發送 %s"

#. CONTEXT: starterui: support: status message
#, c-format
msgid "Sending %s Information"
msgstr "發送 %s 訊息"

#. CONTEXT: starterui: support: status message
#, c-format
msgid "Sending Diagnostics"
msgstr "發送診斷訊息"

#. CONTEXT: starterui: support: status message
#, c-format
msgid "Sending Support Message"
msgstr "發送支援訊息"

#. CONTEXT: select file: file type for the file selection dialog (sequence)
#. CONTEXT: playlist management: type of playlist
#. CONTEXT: sequence editor: label for sequence name
#. CONTEXT: sequence editor: sequence name
#. CONTEXT: sequence editor: title for the sequence list
msgid "Sequence"
msgstr "順序"

#. CONTEXT: playerui: select the current queue for playback
msgid "Set Queue for Playback"
msgstr "設定播放隊列"

#. CONTEXT: starterui: menu item: install in alternate folder
#, c-format
msgid "Set Up Alternate Folder"
msgstr "設定備用資料夾"

#. CONTEXT: playlist management: notebook tab title: settings
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#. CONTEXT: alternate installation: status message
msgid "Setup complete."
msgstr "設定完成。"

#. CONTEXT: playerui: menu selection: marquee: show the marquee
msgid "Show"
msgstr ""

#. CONTEXT: configuration: queue: whether to show the extra queue buttons (queue dance, queue 5)
msgid "Show Extra Queue Buttons"
msgstr "顯示額外的隊列按鈕"

#. CONTEXT: playerui: menu checkbox: show the extra queues (in addition to the main music queue)
msgid "Show Extra Queues"
msgstr "顯示額外隊列"

#. CONTEXT: configuration: show-marquee: selection
msgid "Show Marquee"
msgstr "顯示字幕"

#. CONTEXT: configuration: marquee: show the song information (artist/title) on the marquee
msgid "Show Song Information"
msgstr "顯示歌曲訊息"

#. CONTEXT: configuration: whether or not to show the speed reset button
msgid "Show Speed Reset"
msgstr "顯示速度重置"

#. CONTEXT: configuration: the shutdown script to run before starting the player.  Used on Linux.
msgid "Shutdown Script"
msgstr "關機腳本"

#. CONTEXT: configuration: display settings for: side-by-side song list (suggestion: combined view: song list)
msgid "Side-by-Side Song List"
msgstr "並排歌曲列表"

#. CONTEXT: configuration: display settings for: side-by-side song selection (suggestion: combined view: song selection)
msgid "Side-by-Side Song Selection"
msgstr "並排歌曲選擇"

#. CONTEXT: manage-ui: menu checkbox: side-by-side view (suggestion: combined view)
msgid "Side-by-Side View"
msgstr "並排視圖"

#. CONTEXT: installer: status message
msgid "Skipping conversion."
msgstr "跳過轉換。"

#. CONTEXT: manage-ui: name of song editor notebook tab
msgid "Song Editor"
msgstr "歌曲編輯器"

#. CONTEXT: configuration: display settings for: song editor column N
#, c-format
msgid "Song Editor - Column %d"
msgstr "歌曲編輯器 - 專欄 %d"

#. CONTEXT: label: time to end the song
msgid "Song End"
msgstr "歌曲結束"

#. CONTEXT: configuration: display settings for: song list
#. CONTEXT: music queue: label for song list name
#. CONTEXT: music queue: song list name
#. CONTEXT: select file: file type for the file selection dialog (song list)
#. CONTEXT: export/import bdj4: playlist: select the song list
#. CONTEXT: manage-ui: name of side-by-side view tab
#. CONTEXT: manage-ui: name of song list notebook tab
#. CONTEXT: playlist management: type of playlist
msgid "Song List"
msgstr "歌曲清單"

#. CONTEXT: configuration: user interface: the song mark color for songs in the song list
msgid "Song Mark Colour"
msgstr ""

#. CONTEXT: configuration: display settings for: song selection
#. CONTEXT: manage-ui: name of song selection notebook tab
msgid "Song Selection"
msgstr "歌曲選擇"

#. CONTEXT: label: time to start the song
msgid "Song Start"
msgstr "歌曲開始"

#. CONTEXT: statistics: Label for number of songs in song list
msgid "Songs"
msgstr "歌曲"

#. CONTEXT: song selection filter: a filter: select the method to sort the song selection display
msgid "Sort by"
msgstr "排序方式"

#. CONTEXT: audio identification: the audio identification source
#. CONTEXT: song editor: copy tags: source file
msgid "Source"
msgstr "來源"

#. CONTEXT: text from the HTML templates (buttons/labels/alt-text)
#. CONTEXT: configuration: dances: the speed of the dance (fast/normal/slow)
#. CONTEXT: playerui: the current speed for song playback
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#. CONTEXT: label: speed adjustment for playback
msgid "Speed Adjustment"
msgstr "速度調節"

#. CONTEXT: update database: button to start the database update process
msgid "Start"
msgstr "開始"

#. CONTEXT: sequence editor: menu selection: sequence: edit menu: start new sequence
msgid "Start New Sequence"
msgstr "開始新序列"

#. CONTEXT: manage-ui: menu selection: song list: edit menu: start new song list
msgid "Start New Song List"
msgstr "開始新歌單"

#. CONTEXT: configuration: queue: the amount of time to do a volume fade-in when playing a song
msgid "Start Wait Time"
msgstr ""

#. CONTEXT: installer: status message
msgid "Starting conversion process."
msgstr "開始轉換過程。"

#. CONTEXT: configuration: the startup script to run before starting the player.  Used on Linux.
msgid "Startup Script"
msgstr "啟動腳本"

#. CONTEXT: manage-ui: name of statistics tab
msgid "Statistics"
msgstr "統計數據"

#. CONTEXT: label: status
msgid "Status"
msgstr "地位"

#. CONTEXT: text from the HTML templates (buttons/labels/alt-text)
#. CONTEXT: update database: button to stop the database update process
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#. CONTEXT: playlist management: stop after
msgid "Stop After"
msgstr "之後停止"

#. CONTEXT: starterui: menu item: stop all BDJ4 processes
#, c-format
msgid "Stop All %s Processes"
msgstr "停止所有 %s 進程"

#. CONTEXT: configuration: queue: the time when playback will stop
#. CONTEXT: playlist management: stop at
msgid "Stop At"
msgstr "停止於"

#. CONTEXT: database update: status message
msgid "Stopped by User"
msgstr "被使用者停止"

#. CONTEXT: starterui: sending support message: subject of message
msgid "Subject"
msgstr "主題"

#. CONTEXT: starterui: button: support : support information
#. CONTEXT: starterui: title for the support dialog
msgid "Support"
msgstr "支援"

#. CONTEXT: starterui: title for the support message dialog
msgid "Support Message"
msgstr "支援留言"

#. CONTEXT: starterui: basic support dialog, list of support options
msgid "Support options"
msgstr "支援選項"

#. CONTEXT: manage-ui: menu selection: song list: actions menu: swap two songs
msgid "Swap"
msgstr "交換"

#. CONTEXT: playerui: menu checkbox: when a queue is emptied, switch playback to the next queue
msgid "Switch Queue When Empty"
msgstr "空時切換佇列"

#. CONTEXT: configuration: mobile marquee: internet: tag
msgid "Tag"
msgstr ""

#. CONTEXT: configuration: dances: tags associated with the dance
#. CONTEXT: label: tags (for use by the user)
#. CONTEXT: playlist management: tags
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#. CONTEXT: configuration file: dance
msgid "Tango"
msgstr "探戈"

#. CONTEXT: song editor: copy tags: target file
msgid "Target"
msgstr "目標"

#. CONTEXT: configuration file: The completion message displayed on the marquee when the playlist is finished.
msgid "Thank You Dancers"
msgstr "謝謝舞者們"

#. CONTEXT: installer: message indicating the conversion action that will be taken
msgid "The conversion process will not be run."
msgstr "轉換過程將不會運作。"

#. CONTEXT: installer: instructions
msgid ""
"The conversion process will only run for new installations and for re-"
"installations."
msgstr "轉換過程僅針對新安裝和重新安裝運行。"

#. CONTEXT: configuration: the theme to use for the user interface
msgid "Theme"
msgstr "主題"

#. CONTEXT: create from playlist: set the maximum time for the song list
msgid "Time Limit"
msgstr "時限"

#. CONTEXT: configuration: dances: time signature for the dance
msgid "Time Signature"
msgstr "拍號"

#. CONTEXT: configuration: the title to display on the mobile marquee
#. CONTEXT: label: title
msgid "Title"
msgstr "標題"

#. CONTEXT: label: title sort order
msgid "Title Sort Order"
msgstr "標題排序順序"

#. CONTEXT: music queue: button: set playback to pause after the selected song is played (toggle)
msgid "Toggle Pause"
msgstr "切換暫停"

#. CONTEXT: playerui: button: tooltip: toggle the repeat song on and off
msgid "Toggle Repeat"
msgstr "切換重複"

#. CONTEXT: label: total disc count (short name for listing)
msgid "Tot. Discs"
msgstr "總光碟數"

#. CONTEXT: label: total track count (short name for listing)
msgid "Tot. Tracks"
msgstr "總曲目數"

#. CONTEXT: label: total disc count
msgid "Total Discs"
msgstr "總光碟數"

#. CONTEXT: database update: status message: total number of files found
msgid "Total Files"
msgstr "文件總數"

#. CONTEXT: statistics: Label for total song list duration
msgid "Total Time"
msgstr "總時間"

#. CONTEXT: label: total track count
msgid "Total Tracks"
msgstr "總曲目數"

#. CONTEXT: label: track number
msgid "Track"
msgstr "追蹤"

#. CONTEXT: configuration: player: fade-type: triangle
msgid "Triangle"
msgstr ""

#. CONTEXT: apply adjustments: trim silence checkbox
#. CONTEXT: manage-ui: song editor menu: trim silence
msgid "Trim Silence"
msgstr "修剪沉默"

#. CONTEXT: manage-ui: menu selection: song list: actions menu: truncate the song list
msgid "Truncate"
msgstr "截短"

#. CONTEXT: configuration: dances: the type of the dance (club/latin/standard)
#. CONTEXT: configuration: which audio tags will be written to the audio file
msgid "Type"
msgstr "類型"

#. CONTEXT: installer: status message
#, c-format
msgid "Unable to determine %s version."
msgstr "無法確定 %s 版本。"

#. CONTEXT: installer: failure message
#, c-format
msgid "Unable to locate %s."
msgstr "無法找到 %s。"

#. CONTEXT: installer: status message
msgid "Unable to locate BDJ3 database."
msgstr "無法找到 BDJ3 資料庫。"

#. CONTEXT: manage-ui: menu selection: music manager: undo song removal
msgid "Undo Song Removal"
msgstr "撤銷歌刪除"

#. CONTEXT: configuration file: rating
msgid "Unrated"
msgstr "未評級"

#. CONTEXT: configuration: marquee: upcoming dance color
msgid "Upcoming Dance Colour"
msgstr ""

#. CONTEXT: manage-ui: notebook tab title: update database
msgid "Update Database"
msgstr "更新資料庫"

#. CONTEXT: database update: update from itunes
#, c-format
msgid "Update from %s"
msgstr "更新自 %s"

#. CONTEXT: database update: updates the database using the tags from the audio files
msgid "Update from Audio File Tags"
msgstr "從音訊檔案標籤更新"

#. CONTEXT: database update: status message: number of files updated in the database
#. CONTEXT: database update: status message: number of files updated
msgid "Updated"
msgstr "更新"

#. CONTEXT: database update: update from itunes: help text
#, c-format
msgid ""
"Updates the information in the BallroomDJ database from the %s database."
msgstr "從 %s 資料庫更新 BallroomDJ 資料庫中的資訊。"

#. CONTEXT: database update: update from audio file tags: help text
msgid ""
"Updates the information in the BallroomDJ database from the audio file tags."
msgstr "從音訊檔案標籤更新 BallroomDJ 資料庫中的資訊。"

#. CONTEXT: alternate installation: status message
#. CONTEXT: installer: status message
#, c-format
msgid "Updating %s."
msgstr "更新 %s。"

#. CONTEXT: alternate installation: message indicating the action that will be taken
#. CONTEXT: installer: message indicating the action that will be taken
#, c-format
msgid "Updating existing %s installation."
msgstr "更新現有的 %s 安裝。"

#. CONTEXT: installer: start the upgrade process
msgid "Upgrade"
msgstr ""

#. CONTEXT: configuration: classical music: use work/movement
msgid "Use Work and Movement"
msgstr ""

#. CONTEXT: configuration: remote control: the user ID for sign-on to remote control
msgid "User ID"
msgstr "使用者身分"

#. CONTEXT: configuration: options associated with the user interface
msgid "User Interface"
msgstr "使用者介面"

#. CONTEXT: installer: status message
msgid "Verification complete."
msgstr "驗證完成。"

#. CONTEXT: installer: status message
msgid "Verification failed."
msgstr "驗證失敗。"

#. CONTEXT: installer: status message
msgid "Verifying installation."
msgstr "驗證安裝。"

#. CONTEXT: configuration file: dance
msgid "Viennese Waltz"
msgstr "維也納華爾滋"

#. CONTEXT: configuration: show-marquee: visible
msgid "Visible"
msgstr "可見的"

#. CONTEXT: text from the HTML templates (buttons/labels/alt-text)
#. CONTEXT: playerui: The current volume of the song
msgid "Volume"
msgstr "體積"

#. CONTEXT: label: volume adjustment for playback
msgid "Volume Adjustment"
msgstr "音量調節"

#. CONTEXT: configuration file: dance
msgid "Waltz"
msgstr "華爾滋"

#. CONTEXT: configuration: level: title of the weight column
#. CONTEXT: configuration: rating: title of the weight column
#. CONTEXT: playlist management: tag weight
msgid "Weight"
msgstr "重量"

#. CONTEXT: configuration file: dance
msgid "West Coast Swing"
msgstr "西海岸搖擺"

#. CONTEXT: bpm counter: instructions, line 2
msgid "When the BPM value is stable, select the Save button."
msgstr "當 BPM 值穩定時，選擇「儲存」按鈕。"

#. CONTEXT: label: work (a musical work)
msgid "Work"
msgstr ""

#. CONTEXT: configuration: which audio tags will be written to the audio file
msgid "Write Audio File Tags"
msgstr "寫入音訊檔案標籤"

#. CONTEXT: manage-ui: song editor menu: write audio tags
msgid "Write Audio Tags"
msgstr ""

#. CONTEXT: database update: writes the tags in the database to the audio files
msgid "Write Tags to Audio Files"
msgstr "將標籤寫入音訊文件"

#. CONTEXT: database update: write tags to audio files: help text
msgid ""
"Writes the audio file tags using the information from the BallroomDJ "
"database."
msgstr "使用 BallroomDJ 資料庫中的資訊寫入音訊檔案標籤。"

#. CONTEXT: configuration: dialog: XML file types
msgid "XML Files"
msgstr "XML 檔案"

#. CONTEXT: configuration file: dance type
msgid "club"
msgstr "俱樂部"

#. CONTEXT: The prefix name for an audio file marked for deletion (may be abbreviated)
msgid "delete"
msgstr "刪除"

#. CONTEXT: configuration: dance speed
msgid "fast"
msgstr "快速地"

#. CONTEXT: configuration file: dance type
msgid "latin"
msgstr "拉丁"

#. CONTEXT: configuration: dance speed
msgid "normal"
msgstr "普通的"

#. CONTEXT: The suffix for an original audio file (may be abbreviated)
msgid "original"
msgstr "原來的"

#. CONTEXT: configuration: dance speed
msgid "slow"
msgstr "慢的"

#. CONTEXT: configuration file: dance type
msgid "standard"
msgstr "標準"

#. CONTEXT: The name of the 'standardrounds' playlist file
msgid "standardrounds"
msgstr "標準發彈"

#. CONTEXT: title of a getting started help section
msgid "How to get Support"
msgstr "如何獲得支持"

#. CONTEXT: text-key for getting started help section (translate the text, not the key)
msgid "helptext_get_support"
msgstr "要獲得支持，請選擇“支持”按鈕。有 wiki、論壇和問題單系統的連結。或使用「發送支援訊息」按鈕發送訊息。"

#. CONTEXT: title of a getting started help section
msgid "Check the Dance for Each Song"
msgstr "檢查每首歌曲的舞蹈"

#. CONTEXT: text-key for getting started help section (translate the text, not the key)
msgid "helptext_check_dance"
msgstr "=> 選擇「BDJ4 管理」視窗左側的「音樂管理器」。 => 選擇「歌曲編輯器」標籤（播放器下方，歌曲清單上方）。 => 在「舞蹈」標籤旁邊，使用舞蹈下拉選項並選擇歌曲的舞蹈。 => 在「歌曲編輯器」標籤的右上角，選擇「儲存」按鈕。 => 保持「BDJ4 管理」視窗開啟。"

#. CONTEXT: title of a getting started help section
msgid "Build the Database for the First Time"
msgstr "首次建構資料庫"

#. CONTEXT: text-key for getting started help section (translate the text, not the key)
msgid "helptext_build_db"
msgstr "為了正常運行，BallroomDJ 4 維護了您所有歌曲的資料庫。該資料庫必須是第一次建立。 => 選擇“管理”按鈕。 => 在「BDJ4 管理」視窗中，選擇視窗左側的「更新資料庫」部分。 => 將選擇變更為「重建資料庫」。 => 選擇“開始”按鈕。 => 等待資料庫重建完成。 => 保持「BDJ4 管理」視窗開啟。"

#. CONTEXT: title of a getting started help section
msgid "Create an Example Playlist"
msgstr "建立範例播放列表"

#. CONTEXT: text-key for getting started help section (translate the text, not the key)
msgid "helptext_create_playlist"
msgstr "=> 在「BDJ4 管理」視窗左側選擇「編輯歌曲清單」。 => 點選選擇一首歌曲。 => 現在選擇下半部中間的向左箭頭按鈕。 => 選擇幾首歌曲並將它們新增至歌曲清單。 => 點擊框並更改歌曲清單的名稱。 => 關閉「BDJ4 管理」視窗。歌曲清單會自動儲存。"

#. CONTEXT: title of a getting started help section
msgid "Set the Location of the Music Folder"
msgstr "設定音樂資料夾的位置"

#. CONTEXT: text-key for getting started help section (translate the text, not the key)
msgid "helptext_music_location"
msgstr "第一步是配置音樂資料夾的位置。 => 選擇「配置」按鈕。 「常規」中的第一項是「音樂資料夾」。 => 將「音樂資料夾」變更為您的音樂所在的位置。 => 保持「BDJ4 配置」視窗開啟。"

#. CONTEXT: title of a getting started help section
msgid "Verify the Configured Dances"
msgstr "驗證配置的舞蹈"

#. CONTEXT: text-key for getting started help section (translate the text, not the key)
msgid "helptext_configure_dances"
msgstr "舞蹈的名稱需要與您使用的名稱相符。 => 選擇「BDJ4 配置」視窗左側的「編輯舞蹈」。如果舞蹈的名稱與您使用的名稱不同，請選擇該舞蹈並更改名稱。如果您使用的舞蹈缺失，請選擇「新增」按鈕並新增舞蹈。如果有您永遠不會使用的舞蹈，請選擇該舞蹈，然後選擇「刪除」按鈕。 => 關閉「BDJ4 配置」視窗。"

#. CONTEXT: title of a getting started help section
msgid "Introduction / Getting Started"
msgstr "簡介/入門"

#. CONTEXT: text-key for getting started help section (translate the text, not the key)
msgid "helptext_intro"
msgstr "該實用程式將引導您完成幾個步驟來幫助您入門。 => 選擇「下一步」按鈕繼續下一步。"

#. CONTEXT: title of a getting started help section
msgid "Play a Playlist"
msgstr "播放播放清單"

#. CONTEXT: text-key for getting started help section (translate the text, not the key)
msgid "helptext_play_playlist"
msgstr "現在您將播放剛剛建立的播放清單。 => 選擇“播放器”按鈕。 => 在播放器視窗中，選擇「佇列播放清單」下拉清單。 => 選擇您先前輸入的播放清單的名稱。"

#. CONTEXT: title of a getting started help section
msgid "How is the Music Organised"
msgstr "音樂是如何組織的"

#. CONTEXT: text-key for getting started help section (translate the text, not the key)
msgid "helptext_music_org"
msgstr "設定組織方法非常重要，以便 BallroomDJ 4 可以在建立資料庫時確定有關您的歌曲的資訊。 => 在「BDJ4 配置」視窗左側選擇「組織」。如果您安裝了 iTunes，組織路徑將設定為「專輯藝術家/專輯/光碟 - Track0 標題」。 => 在「組織路徑」下拉清單中選擇您用於歌曲的組織方法。幾乎可以配置任何組織路徑。 => 保持「BDJ4 配置」視窗開啟。"

